{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051030",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10046276",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 라베풀빌라 (신축,미온수30도무료)_1"
    },
    "text": "慶州ラベプルヴィラは入室時間が午後3時からで、退室時間は午前11時までです。 ペットは出入りできません。 宿泊レビューによると、部屋の清潔状態が優秀で、プールや海の景色も素晴らしく、社長やスタッフの親切なサービスが印象的です。 宿泊施設には水着乾燥スタイラーと食器、海の眺めがある特別なシャワールームなど様々なアメニティが備えられていて便利に滞在できます。 今度慶州を訪問することになったら、この宿をもう一度選ぶ意思が。 ほぼすべてのレビューが好評でしたが、長距離移動が必要な旅行の場合は例外です。 個別バーベキュー場でおいしい食事ができ、客室ごとにWi-Fiが用意されていて自由にご利用いただけます。 全客室でオーシャンビューを楽しむことができ、禁煙の人、そしてプール付きのプールヴィラプレミアムペンションです。 客室ごとにビームプロジェクトが用意されており、様々な映像を鑑賞することができます。 個人駐車場がペンションの前にあり、快適な旅行ができ、庭で休息を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "慶州ラベプルヴィラの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "慶州ラベプルヴィラの入室時間は午後3時からです。"
        },
        {
            "question": "慶州ラベプルヴィラの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "慶州ラベプルヴィラの退室時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペットは慶州ラベプルヴィラに入れますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは慶州ラベプルヴィラに入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊レビューによると、慶州ラベプルヴィラの部屋のどの点が優れていますか？",
            "answer": "宿泊レビューによると、慶州ラベプルヴィラの部屋の清潔状態が優秀です。"
        },
        {
            "question": "慶州ラベプルヴィラからプールや海の景色を楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、慶州ラベプルヴィラからはプールや海の景色を素晴らしく楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "慶州ラベプルヴィラのスタッフのサービスはどうですか？",
            "answer": "慶州ラベプルヴィラのスタッフのサービスは社長やスタッフの親切さが印象的です。"
        },
        {
            "question": "慶州ラベプルヴィラではどのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "慶州ラベプルヴィラでは水着乾燥スタイラーや食器、海の眺めがある特別なシャワールームなど様々なアメニティが提供されています。"
        },
        {
            "question": "慶州を再訪する場合、慶州ラベプルヴィラをもう一度選びますか？",
            "answer": "はい、ほとんどのレビューが好評であるため、慶州を再訪する場合は慶州ラベプルヴィラをもう一度選ぶ意思があります。"
        },
        {
            "question": "長距離移動が必要な旅行の場合、慶州ラベプルヴィラはどうですか？",
            "answer": "ほとんどのレビューは好評ですが、長距離移動が必要な旅行の場合は例外です。"
        },
        {
            "question": "慶州ラベプルヴィラではバーベキューができますか？",
            "answer": "はい、慶州ラベプルヴィラでは個別バーベキュー場でおいしい食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "慶州ラベプルヴィラの客室にはWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、慶州ラベプルヴィラの客室ごとにWi-Fiが用意されており、自由にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "慶州ラベプルヴィラの客室でオーシャンビューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、慶州ラベプルヴィラの全客室でオーシャンビューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "慶州ラベプルヴィラは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、慶州ラベプルヴィラは禁煙の宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "慶州ラベプルヴィラはプール付きのプールヴィラプレミアムペンションですか？",
            "answer": "はい、慶州ラベプルヴィラはプール付きのプールヴィラプレミアムペンションです。"
        },
        {
            "question": "慶州ラベプルヴィラの客室にはビームプロジェクトがありますか？",
            "answer": "はい、慶州ラベプルヴィラの客室ごとにビームプロジェクトが用意されており、様々な映像を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "慶州ラベプルヴィラには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、慶州ラベプルヴィラには個人駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "慶州ラベプルヴィラでは庭で休息を楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、慶州ラベプルヴィラでは庭で休息を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 811
    }
}